性價比最高type c to lightning線係邊條？

係咪GP GPACECL1C000 1M Lightning to USB C 先賣$19仲係MFI

邊度有得買？

amazon basic

豐澤

有冇2米

Ikea
買過好多條都好快爛，呢個成日屈都唔會壞

冇易賞錢要一舊

問人借囉

$19好抵屌

應該冇其他香港牌子平得過佢

ikea 個條如何？

有mfi 無可能平過$19港幣

綠色好柒

我都覺

$19 MFI是但啦

門市都買得？
係咪有易賞錢卡就得？

真係好抵屌

係

樓上仲嫌三嫌四

反正都係誠哥舖
是旦啦，開個account 都唔係好煩啫

我都買咗兩條旁身

無晒

有MFI都唔好貪平

之前見特價us9.9入左條RAVpower MFI線
用2-3個月就有接觸不良，充充下會停一停，之後又會充返⋯

我諗都係買返Anker/Momax果d會好少少

買咗3條

我係公司日日用呢仔都冇事 用左大半年